原來人一清醒就會諗通好多野

好多之前執著既野 係醒左之後都變到唔重要
原本退一步諗 係會望通好多野

例如??

其實都係 諗通左之後發覺執著既野好小事黎
根本唔需要執著咁多 只會令自己辛苦

聖人mode

好奇怪 唔係比人點醒 而係忽然間叮一聲諗通好多野

日日都打嫁啦